無腦既盲黃先會攬個兩件賣淫相既人

自己睇下BLM成個運動一開始點解會俾人話先啦
就係因為有少量既人借機搶劫放火呀
一細舊老鼠屎就搞爛成個運動既形象

仲有當年太陽花學運
最令人印象深刻就係性醜聞

死攬D擺明做錯野既人
一個唔小心就變下一個笑柄

咁都要攪既
好快香港抗爭運動就會俾人標籤

佢兩個做錯野
其實開個live say個sorry
潛番一兩個月咪乜事都無
係要死攬搞大佢

分化黃絲既咪你班無腦on9黃囉

根本本身笑下件事就可以完
你班死攬派唔係第一次
下下小事化大
乜9都要攬
一見人唔肯攬就block 9 人

你班無腦黃改名做分化師啦屌你老母

死攬既無腦黃以後改名做分化師啦dllm

佢地係同路人先算啦
D1D4案件亂屌手足轉賣佢d文具
仲要公開督人出去

最後炸蛋事件先知原來真手足 就話放低曬

補充多少少 佢有證據可以post出黎
但係確實無就將人地facebook 大頭相
地址貼曬出黎
最後仲要貓哭老鼠

唔講啦 比人話pr

.

死攬師

心腸壞雞

一句唔啱聽+P牌 = 5毛同藍絲

被兒登仔藍絲化揮手區

填返個名先

攪到人坐監，自己放低左

如獲至寶的支那狗

是但啦, 人係咁雙重標準, 記唔記都係咁

就算佢係真黃我都唔支持死攬

偽黃就更加唔洗講

放下仇恨
香港要向前看要發展
支持電子相振興香港科技行業
科技革命

一句講哂Miss Pun同電郵柒還柒，我都會攬，大家向藍絲學下不割𥱊精神得唔得，如果呢件事發生喺藍營，佢地只會有兩個反應

輸曬 3400個要攬

今次單野同黃藍根本無關係
順粹係兩個人渣恰個弱智

有d 唔知係唔係五毛既人係都要將件事同黃藍扯上關係

仲話咩藍唔會分化
真係on9無腦先講得出

比警察拉係抵死，開直播咁撚串，自己捉蟲

今次真係兩邊都唔抵幫

兩個都pretty tight